要咩人呢，唔係還拖又唔係滅佢地，又9叫，萛啦。

瞓啦。